%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/07 辻野智紀 (html -> pdf)}
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.map.list}

\subsection{描画(x)} \label{graph.map.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawGlobe}        & 地図の境界線 (縁) と \\
  {\tt (UMPGLB)}            & 緯度線, 経度線を描く. \\
  {\tt DclDrawGrid}         & 緯度線・経度線を描く. \\
  {\tt (UMPGRD)}            &     \\
  {\tt DclDrawLimb}         & 地図の境界線 (縁) を描く. \\
  {\tt (UMPLIM)}            &     \\
  {\tt DclDrawMap}          & 各種地図情報を描く. \\
  {\tt (UMPMAP)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.map.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetMapContactPoint} & 投影面の「接点」を設定する. \\
  {\tt (UMSCNT)}              &     \\
  {\tt DclSetCircleWindow}    & 円形のウィンドウを設定する. \\
  {\tt (UMSCWD)}              &     \\
  {\tt DclSetMapPoint}        & 地図に含める点を設定する. \\
  {\tt (UMSPNT)}              &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


